女朋友成日遲到

講3-4點食野可以5點幾先搭車
佢個到去我個邊要半粒鐘
平時約好左幾點一定唔會準時
救撚命呀屌

下次講一兩點

搵次發佢老脾 約定時間半個鐘內唔見人就返屋企
不過睇你都係唔敢架啦辣殺

飛la 咁唔尊重 認真

佢重視就唔會遲啦

飛啦 重視你就唔會成日遲啦on9

約三四點五點先出門口好離譜下

下次試下先

有次等到燥燥地咪叫佢留係屋企唔洗出 佢發返我脾氣

未陪完上一個

估到啦
所以咪話你唔夠膽囉

打7佢

廢撚到

你等佢岀咗門口先岀咪得囉

同佢講囉 咁基本既溝通都做唔到？

真係垃撚圾
斬咗碌撚佢啦